1822 裕民坊有防暴

人數20-30 幾架狗車

有圖報TG

有冇公海tg link?